神戶三宮有冇JR直去京都駅？

唔計新幹線
唔使轉車

京都線 新快速

神戶線新快速 野州行

70蚊你都要慳 搭新幹線啦

係京都線定神戶線先啱?

要慳返啲錢留晌大阪某地方玩

冇錢唔好學人去旅行

兩個同一條線嚟 只係唔同段個名唔同

裝 Yahoo!乗換案内 到時自己查啦
見邊班快咪上邊班，洗乜諗
差得嗰1000円，最多咪食少兩次街邊檔

即係到時我搵啱條線就唔使轉車？

其實少少錢我唔介意，但我女友

其實三宮都無新幹線

其實得兩個方向
揀返大阪方向
盡量搭新快速
唔好見到普通車總站係京都就上 有排都未到

附近有個新神戶站，好似係

條線咪東海道本線
神戶至大阪段叫神戶線，大阪至京都叫京都線

正常搭新快速一粒鐘左右去到，多數米原或者野洲做總站

新神戶站淨係由地鐵行去新幹線嗰邊都要成十分鐘

如果係住三宮嘅酒店
直接坐新快速算啦

Download 「乘換案內 」呢個apps自己研究啦

笑到我，第一次見樓主呢類傻鳩

Sorry 樓主女朋友都係。
買張JR pass可以任搭啦屌你老味

轉車去搭新幹線仲慢

去旅行就唔好慳個70蚊

有冇JR wide-area pass呀？
有就預時間坐特急スーパーはくと
三ノ宮＞新大阪＞京都

呢個方法同新幹線速度差唔係好遠